試下我仲係未p牌仔

應該唔係

歡迎大家入嚟FundHKers

除咗星火同立場，香港仲有好多機構同眾籌需要大家支持。 呢個Channel目的就係比途徑大家去課金。 Admin已經分好類同埋比埋捐款Link大家，亦會不定期介紹唔同機構同眾籌。

捐唔捐 由你揀，兄弟爬山 各自努力。